[黑店]有冇巴打識人維修手機？

htc u11用家
爆mon之後係深水埗揾左間野整
mon係換好左，但係側邊好多膠水邊，又勁大條gap痴唔實
間野淨係肯收平d，冇辦法整返好
想問下有冇辦法整返好條膠水邊同個gap，痴返好佢

n 年前我用m7, 拎去htc 整 一樣係有膠水邊，有罅

但今次好嚴重，成條膠水邊突晒出黎

整左幾錢

本身收1300 收平200 整左1100

on9?
唔係睇住佢整嫁咩

屌 收平左

冇眼睇

圖

原廠整都係一千幾 慳個兩三舊

原廠1850

你咁都收貨
唔劏你劏邊個

所以你而家咪要用多1850黎整
貪字得個貧

試下用風筒慢慢吹熔啲膠，熔左就禁平個mon, 再用凍風冷卻

下次唔敢喇

唔係無計整返好
只係又蚊返塊mon出黎爆左就蝕

睇圖似膠紙
用膠水既話肯定下次換任何野都可以玩撚完

利申：某牌子維修中心員工

咁應該點好
求大師賜教

暫時我見到兩條路
1.頂硬上用住先 爆左就返原廠

2.直接返原廠搞 比多次錢

原廠會唔會報個「全餐」比你就⋯

有人整過唔會幫你整

我唔知HTC 規舉 ， 但我果間（唔係htc）會照整

我覺得係冇清乾淨原本d 膠直接合返上去